Foodpanda office part time 一問

想問吓有冇人做過Foodpanda Office 嘅part-time，佢哋係freelance 請你定係會以part-time形式請人，同埋想問吓好唔好做

我見嗰份係人事部
利申：已經有Offer

咁尖沙咀Office同上環Office有咩分別

Fleet recruitment

都幾好做

xxctlxx

師兄你係apply完幾多日之後收到interview通知?

大概兩星期，不過前前後後啲手續都搞咗成個幾月

oic 希望有機面試 窮撚

見part-time定full time

part time

加油，希望喺寫字樓見到你